香港開始多咗人唔戴口罩！！！

多咗一兩個都係多左

講真我係樓主即屌啦 仲上嚟開po?

大爆發

支持攬炒